唔理分唔分化，全部手足都要達成一個共識

文宣的確做得唔足
國際戰線的確非常緊急
希望各位可以正視呢啲問題
達成一個共識係要做好文宣，做好[black]黑裝修！[/black]紅裝飾！黃幫襯！藍罷買！

不分化啊各位，文宣係首要目標

我知好多人好攰

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

直路啦各位

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

加油

唔可以輸

真係要達成共識先做到文宣，唔係文宣做左，但又打爆d唔係本身範圍架店，文宣好難做

冇心嘅

推啊

文宣文宣文宣

Push

對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 人不犯我我不犯人
唔好因爲自己輸 不分化

文宣

國際輿論開始轉風向：

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

可唔可以做多D外國文宣 (Twitter), 唔好覺得有班人會做, 人人都要文宣!!

Airdrops 連儂牆

辛苦文宣組

唔好再斟酌去拗對與錯，大家需要係善意嘅指正而唔係指責

文宣啊

推